開京東/當當網賬戶必學！免費收中國 SMS 方式！

當當好多平書，之前開唔到 account ,因為無大陸電話收sms ,家陣用呢個方法成功了！

教學

無限電話驗證，想開Google drive儲結衣BB啲劇嘅巴打可以玩下唔知幾時會完，手快有手慢冇

溫馨提示: 500-600 gb起碼要40幾隻ac先裝得哂

lin: